是日悲傷午餐 鹽酥雞扒飯 配蒜蓉汁

岩岩得到一個官塘人聞者傷心既消息
就係瀛屋做埋今日唔做啦
唉

抵執

我係到代表連登飲食台同人
祝店主夫婦一路順風

成日瀛屋比你搞彎哂

真係好傷心
又少一間良心小廚

Why執

聽講移民加拿大

屌你老母
食撚到人地執笠

No

強烈譴責印度人食到人地執都唔做你生意

官塘人一大悲劇

我數123
大家一齊為瀛屋喊三聲

正,以後唔撚洗再睇印度狗D狗飯相

我地係今日
痛失左一位好朋友

數未

數完

印度佬就快要食屎喇

淚如雨下

以後得番vienna max

仲有隔離有間新開既西餐
幾個後生仔開的

證明你做打手唔得

我打手打得咁成功
成層熟食市場係瀛屋生意最好